邊度有taxi driver睇??

搵勻晒網上同圖書館都冇, 好想睇

“Loneliness has followed me my whole life, everywhere. In bars, in cars, sidewalks, stores, everywhere. There's no escape. I'm God's lonely man”

HMV

之前行唔見,邊間?

之前中環HMV有買咗
99三隻DVD

點會無，blu-rey都幾個版本

Itune

fake taxi?

HMV減緊價
Blu ray都係百幾

幾耐之前 多唔多貨

的士站

今日行過德福hmv見到有
dvd 99蚊3隻嗰度